我都已經開始戒鬧抄登仔...🤒😔🤰🏻

前幾日經過抄登，見到好多抄登仔一車車咁送入去，有好多隻好興奮 佢地知就快要濫交...真係好淫賤!

抄登仔有靈性，幫人傳宗接代....請大家唔好鬧抄登仔! 我都已經開始戒...

樓主走o左去高登撚25仔

乜嘢

upupup

上

碰

原來!!!😂

你老母!!!😂

😡